有冇巴打覺得比嘉愛未好正？(3)

點解會開到3

點解你次次都問

次次都咁啱碌到

有緣

推

娛樂台D人真係好小氣
講過乜野都cap定晒圖

臨時cap㗎 睇時間

原來樹巴一直認為我係小氣鬼

結衣post既唔係個個都係咁咩

大家好

瞓覺中

lm

Fuck off

等睇又被騎劫

唯獨今次唔得

惡

用緊遙控係咪Gakki

唔似

好正

屌你

屌你又話推

你張圖咩意思

增加話題

佢嗻呢套劇啲表情好似豐富啲

最下中間滿足樣

全部都好正
除咗左上角

wtf?

岩口先睇到個post 比嘉愛未好正 好多年前就鍾意佢

芝麻巴識嘢

有咩劇推介

點解個post依加咁冷清

因為比嘉冇身材

仲有冇多D比嘉圖呀

本來1個post都已經唔想追
依家變埋結衣、比嘉、戶田、馬場、青山
點追呀屌你

你可以唔追

ok,咁我唔再入娛樂台

唔好

只要有恆心

比嘉好賢淑
一定唔會畀帽人

世事無絕對

好mean

呢度係新花心post?

隻馬興奮到爆晒青筋

好似我咁

有無巴打貼馬場

無馬場立即返來留名

馬場好撚樣衰
cb3入面個樣毒到

點解入到嚟都要討論馬場
馬場(2) ?

想睇馬場新寫真

Ok
貼比嘉圖

dnlm

禾ge新木bb 呢

新木bb

拍埋比嘉同馬場隔離差幾班

比嘉
馬場
新木

ching 搞事？

Post 4 新木優子 Post 5 吉岡里帆 Post 6 佐佐木希

deal

獨裁

馬場呢個look 真心樣衰

結論 寫真p過龍

完全唔覺cb個造型有咩問題

同寫真有咩分別

Fan巴

Me 都覺得ok

Dllm

Good

前排套銀魂有佢份
反串做女角 唔錯

算係

兩個我都

比嘉31歲嚟講

31歲都還好，仲係全盛期

咩料，比嘉呢

花心黨會址

我建議你地開個新木post J, 你地J到去Gakki個post

花心黨根據地

我真係接受唔到馬場係cb3入面個樣

路人樣

西面

2xx 嗰個不值一提啦
冇入到鐘意新垣結衣嘅入一入嚟咪得囉

入比嘉post搞事就得

米系

嬲

唔好嬲

馬場

屌你哋

我無份，係佢地

小妹對男人冇興趣，不了

絲打

新過我嘅新人？

大小雞巴相遇

我係呢個月頭加入

小雞巴？

你就小

我係今巴 你係小雞巴 分かりました

推爆咗

等侵開2

突然靜左，推一推

等侵開新木

馬場真心樣衰 成個毒閪+村姑樣

吉岡》ふみが》比嘉

富美加有兩位，一位叫二階堂，一位叫馬場

二階堂快D同偽毒源結婚，咁我內人就無緋聞

唔理咁多總之吉岡》佢地

終於有比嘉

Who

Miku BB

唔識

又
要
打

做乜鳩

我都cap左準備post
慢你一步

你開多個馬場Post la

件衫就爆

原來仲有一張

呢張咁核突廢事po

話時話我唔知馬場把聲係點
仲未睇cb3

唔記得邊段cm
佢⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀

係咪用app睇漫畫嗰段
之前睇過但冇開聲

Yes
開聲再睇啦

青春真係無敵
超細碼衫
加埋大波波
配合埋閪面
成件事好perfect

馬場？

仲有邊個

揀邊個一睇就知

入得比嘉post 我諗大家都會揀比嘉
馬場呢d無人要既就交比我啦

我揀比嘉

我要哂

比嘉你地要，我要馬場得啦

馬場我架

仲未改得名

搬返過嚟
第一條片第一段好正

侵又話開2

咩2

馬場（2）

多謝大家激烈認養
我就要新垣結衣嘅
我係新垣結衣老公

係比嘉post認結衣做老婆

請勿於比嘉post張貼結衣相片
請各位合作

一個都唔識，有無巴打貼上黎認一認

集體搞事

who

麻亜里

早晨

樣yvi

預告呢個shot影得好靚
下集一定要cap

新木似武井

馬場呢兩集無西面

好正呀

馬場真係好樣衰wor
可能係cb3入面個髮型問題

望落仲老過比嘉bb

無西啦，變返正常

豬西

樓下求其搵條女都好過佢

找不到網頁

高基去咗邊

又唔理

唔明

笑左尚泥狗up遮

玩厭我哋

得啦 你覺得唔靚咪唔好撚睇囉
唔洗每日講一次既

真係醜樣丫嘛
仲衰過戶田

你有無入過馬場post

一係gay佬一係盲撚

唔好嘈交

屌你老母呀 馬場係雞係公廁

不用分得那麼細
你都係屌唔到㗎啦

Block左佢算 由隻gay佬自己吠

總有人愛搞事

比嘉超

比嘉!比嘉！

啲暗星暗到將個moon較到最光都睇唔到個樣

+1

夠光未

梅村光

精警

名已經表示咗邊啲係明星

完全唔識果位暗星，Who

別欺負小光，我係問緊暗星

有冇人幫我搵吓比嘉喺邊

玩嘢

真心想知

我搵到新木

真係搵唔到

搵到啦

太多懶得數 冇我個名
Btw 有湯盈盈松岡はな

啱啱都搵到

有rikaB

指原BB都幾前

世界のももクロNO.1 請無視 Perfume

搵唔搵到比嘉呀

求驗眼

本家
指原前過你幾多

指原綜藝吹得兩嘴梗係勁

屌你咩
咁又唔見008咁前
Btw唔知係咪比嘉依啲大明星太光搵唔到嘅

個表出嗰陣都未總選舉
聽聞黑洞都係質量太大吸晒啲光所以先睇唔到

哎呀原來原來比黑洞吸晒

三叔好串

Perfume搵唔到
打散咗三條友？

(77.5,71)

仲高過戶田

睇到暈咁制

有冇手足地氈式搜查比嘉喺邊度

岩岩睇幅圖見到谷花音個名
即刻search下佢近期d相
真係好可愛
之前睇全開嗰陣已經覺得佢好正

邊個

唔好再提

你唔係呀

召喚嘖仔

記錯 係噪音

林澧袁

係

正呀 Angela

冇人記得奶媽
飲完奶就唔要人

奶媽是誰，馬場?

筧美和子

好撚柒

屌你咁直接

我都唔識邊個
求其喺Google search

我都覺

咩心態

5D
伏機

5D都叫伏機

Gay test failed
正常男人點會望部相機唔望馬場BB

Ho sexy

你試吓用部MarkIV去影動物
包你即刻退貨

好想逐隻腳指奶
再到小腿 大脾 ......

反應好慢?

Canon出名

頂你個肺直線抽擊
勁過費達拿開ace球

個樣仲柒過馬場

福島縣民？

呢個就係奶媽?

除左對奶，其他都無睇頭喎

獨佔馬場

唔係

咁係咩

係我Google求其Search嘅一個人

我屌

請慢用，唔阻你

好好奇你用咩字search

a.v.

講緊你

卜中新木ig十二分鐘就咁多like

佐佐木 ig 九分鐘就有咁多 like

我都like左

人妻佐佐木

Must buy

Must not fap

想買馬場寫真多過結衣寫真

花心到過埋檔

因為有實際用途

我只忠於Gakki, 對其他女已無興趣

雞巴迷上gakki幾耐？

要講明係小雞巴
唔係會撈亂

上個月尾睇逃恥入坑

頭三個月會不停諗結衣，我都經歷過

堅持堅持幾多錢一茶匙

所以而家唔止諗結衣一個

花心

新垣結衣隻無波g

又係你

咁渣 我年半

咪quote啦
Block左佢由佢單機啦

好

千奇唔好入idols坑

樓上咪quote啦

暗星唔怕

岩阿 唔駛理佢 我封了

7個月

紅白入坑
Cam man

入咗坑就知味道

暗星嗎

未入就暗星
入咗就

話說後日開學，巴打中學生

小雞巴咩年紀

係
做緊on9作業

做頭幾板同尾幾板米蒜

你講先

同意，無人理的

衣牙2

如果係嘅，我已經冇做好耐
但係我哋真係會check有冇做晒

初中？
高中既話洗鬼理d老師咩
嗰陣一樣都無做過 比人罰去圖書館留堂 有得溝下女 幾開心

我衣牙5

岩阿

不過我唔似白頭佬 係圖書館溝唔到個美嘉番嚟

升中四

升中一

升小三

Same

認真,暑假功課唔撚洗做
我咁多年都無做過
留堂成班同學仔一齊鳩hea玩先開心

利申 升中六 今年dse

美嘉係圖書館同白頭佬

果然係當笑片睇嘅人

融入唔到

當笑片睇觀感fit曬

抵拉

畀你就白頭佬制唔制

制

制 野戰

生癌死

死咪死 有得開美嘉罐頭 死而無憾

頂爛市,見面即死

8個月

覺得自己有啲痴線

我咁多個加埋應該多過你哋

叻

法國馬場有d似賴慰玲

唔似喎
Btw賴慰玲 做戲

遊巴做乜喺青山 post 講奶媽

罪大惡極

三個月

馬場早晨

一個月

再潛水先

潛去訓

只係因為太多馬埸

侵應該開個，結衣花心黨請進入

呢到已經係啦

你地

驚自己鍾意左馬場

去日本追馬場

聽日開學啦，夏日熱辣辣

吃西瓜消暑解渴

吃好西瓜

食結衣個西 瓜

不要得

討伐fan

西 瓜

快點拍爆我啦結衣

who?

我老婆

又係邊到既暗星

暗星

唔好推 你講我先知

喺日劇post見到
千眼優子

原來成班小學雞

嗰位ching on9的 唔好怪佢

讀小學都好過佢讀匡智

block左十幾世

Me too 見有人quote咪覆下

當我地係公海班傻鳩咁？
會比佢地撚到？
見到第一次就扑撚柒左啦

ok

咪歧視 ok?

送畀三叔
歌詞：

返學

係時候返學校傳教

咩教

Gakki教定暗星教

Idols教
Gakki你唔多鍾意

我好鍾意Gakki

哦

中學雞唔識欣賞好正常
三叔算係清流

竟然唔係用嗰張圖

邊張？

張張都好靚

UFO 個張

比嘉

馬場都冇人理

無除衫

放學

Yes

墊咗好多嘢

護士個張係咪攰得濟
左邊眼皮跌左落黎

再推

比嘉大勝

新木個樣真係好on9

真

dllm

今巴

個咀

法國馬場開始拋離新木

正常
馬場
新木

侵獲得正評一個

2個

三個

未起底已經知係你

名都改埋

怕咩 鐘意結衣並唔係醜事

唔想比人知我入咩post啫

唔使驚既
用分身acc is ok

屌 講起分身就嬲
我呢個ac用isp email+邀請碼開

發覺已經冇人吹奏奶媽一號

吉岡

呢句真係好用

啱啱睇東京食種有奶媽，佢真係出黎過場

奶媽怪

一邊開 line live 一邊開 ig live

底褲，黑長襪

好似都

fan 巴 腳趾呀

紫色既

雞

好撚樣衰 成日好似未訓醒咁

侵

愛未

oi
你愛愛未未？

老婆點解會係到出現

我老婆嚟

改埋名

我先係新垣結衣老公

合埋口

🤓🤓🤓

馬場真係愈望愈可愛

不了

奶媽用完即棄

飲完奶大個左

啲咩大個咗

我發覺比嘉係CODE BLUE入面便服LOOK係最好睇最靚最有氣質，結衣反而著制服先好睇

Gakki都好好睇

嚟捉姦

啱晒 Fan 巴

反而覺得比嘉著制服正啲

成日都係影飲嘢相

S形，正呀

好期待本寫真

呢度係比+post 喎ching
why 咁多baba?

ching 5 sick ball

侵又黎料

做咩唔開多個馬場?

點解唔開結衣

結衣本身就有

結衣(218)

唔想

搞爛gag? 個垃圾po

暗星巴好喜愛吉岡

sick ball

Y shot吉岡

拮肛你煩

狐狸精吉岡超正呀

樹巴

識貨

一路咬油豆腐
佢就一路嗌痛

第一次係咁

着咗衫嘅喂

好正喎

Fan仔識野

冇錯

申條利入去

利？
梗係⋯⋯

我屌你哋

想試下玩呢種姿勢

已負皮

啲user 熟口熟面

ching5sickball

Ching sick ball

睇完cb3ep1
發現馬場冇戲份

你有冇認真睇

淨係爭啲撞到四眼嗰幕有出過聲

咪有囉

有出現，但無乜對白

比嘉PO出現大量馬場

咁同冇戲份冇分別
同埋睇cap 圖
頭嗰幾集好唔顯眼
之後啲妝先靚返啲

呢個係馬場post黎

Baba=ig雞

辛垣結衣BB已變節

最新嗰集cb我cap結衣既數量多過馬場比嘉戶田加埋
不過係呢邊唔提結衣

呢個post馬場乳牛世界第一

終於講出真心話
Fan

呢個post咋

奶媽

侵已經唔記得左

自己去長澤post啦
Me忠實

我咁啱打算睇呢套

咸片黎

其實咩嚟

淨係睇咗第0集
應該係少少黑色幽默

FMG-1679

?

無哂人了

Too much gakki la

比嘉post貼馬場得，Gakki唔得

Gakki出面咁多post
馬場無家可歸呀

侵唔開

開咗呢度又冇人

馬場拍嗰套咩嚟，成套av咁嘅喂

seedLink?

太多post d人流分散哂又會好冷清

你哋咁得閒嘅

邊個你地

你都係阿侵，好得閒

馬場由第幾集開始變靚

你贏
我嗰張下面cut剩少少白邊

有個app 叫workflow 有個功能係down ig相
唔使自己cut

係咪咸片黎

又舉起加拿大叫我

長知識了

Knoledge was increased

learned

想睇馬場係cb3著便服

24小時番工
唔會放工唔着便服
件護士衫都無洗過

發霉奶味

我覺得真係好機會會見到便服
更衣室

下兩集唔該去救人，唔好再咁多文戲，換咩衫

ching 5 sick english

Jar ga

u up what ah

有冇奶飲

好柒

咁都柒...

圖

侵...

我都覺永野幾靚，mix好似有佢

係 不過好似係反派

咪結衣 suki大唷嗰個綜藝入面條女
你哋唔係未睇呀？

俊之至啱

你揀永野定結衣

fan問埋啲垃圾問題

唔敢答

結衣

如果比嘉呢

結衣vs比嘉定比嘉vs永野呀
想裝鳩我

未

Seed:FMG-1679

陰唔到

辣殺

拮肛

好願意拮佢個肛

三穴

Which 三穴

三穴呀

邊三穴

睇嚟馬場都清楚自己賣點

Passport仲放出嚟賣

以為有馬場

去信和買本白石先

正喎
46白雪雪

入錯post

花心 post 冇錯

冇
花心黨會址

白石惠

白石麻衣

有智慧

好性感
青春有活力

奶媽呢

即棄

過場

馬場先係奶媽

你講得好岩

正到癲

我係上google search save ig photo workflow
再㩒第一個

啱

Mayuyu

G

麻友雞

屌你地
我依家好想死

支持結衣

呢度係比嘉post

岩

支持真知子

支持梨佳

支持白頭佬

支持柏木百合

向純白鎮 揮手告別

Hi all

Wa

Everyday告別mayuyu

渡邊麻友作為 48g 內傳統偶像嘅代表，對 48g 功不可沒，本席封佢為「g 中之霸」，以表揚佢對 48g 嘅貢獻。

Mayuyu=G

馬場新木加gay佬3P

第二張
大奶奶呢

我懷疑導演驚佢對波大搶戲
搞到成套cb3都扎住拍
無哂野睇

不如解放下救收視率啦

到底做咩

做左g

我愛馬場

馬場>新木

新木>馬場

正所謂波大遮三醜

第一段好正

後入

俾少少想像空間大家

借港女拍AV之名上位 麥紫莉終道歉：唔係呢條橋我唔會出到位

三仔

Good morning

This photo good

J咗馬場

三秒？

身心舒暢

I JED YOU

Thx ching.
ccccccccccccccc

想整馬場既tg stickers
不過馬場d相多數寫真相 表情唔夠豐富
唔似得結衣

佐佐木

咁不如整戶田

你可以cap劇照既

btw google "馬場ふみか 私服" 應該夠做

直接search
馬場ふみかAV 啦

剩係西面已經夠做

搵搵下相見到

乜野劇嚟？

有冇番號

武士老師
主演
利申睇晒

睇完code blue超愛佢

Ching錯po
呢度傾緊既野9成都唔關比嘉事

係有人扯開話題
呢度係比嘉post

系咩 大部分都系baba bb
吾系比嘉

大家都係護士 不用分那麼細

幾靚 戲入面

鬼婆no good

鬼妹黎

個位巴打唔係話鍾意馬場咩

豚足おいしい。

not agger

Mayug

ぁぃぁぃ

1001

1002

明日はGirlsAwardだね。みんな待ってるよ。

下個post開馬場（2）

幾正喎

呢張好7

我就係睇完呢個廣告先識奶媽

殺青？

做乜9

もうすぐノンノステージだよ☺️

刺青

完全唔似行catwalk

狗仔式

馬場做演員真係蹝咗

應該做我老婆

搞咩

慢咗

女鬼？

u 咁快， 成日派報紙？

乜，都吾系話你

米笑，5人道🤣🤣🤣

Baba>新木

Baba如果西面仲正

琴晚好多勇士siu4

有冇巴打覺得比嘉愛未好正？(4)